如果而家果萬七隻警犬集體吞槍都幾震撼

吞精震撼d

集體69

Kill it with fire
Don't eat it

人型蜈蚣

連環圖

諗起魯魯修 有冇人明

D圖幾時睇都咁好笑
有冇更新

冇

轟啊

白粉報d圖

不了 又要我地比錢佢入浩園